[大勢已成] 利記冠軍已袋

其實19隊，準備接受審判